俾鍾意嘅人討厭 真係好辛苦

求屌醒 我知佢唔會在乎我

認真，新年流流唔好叫春

sor我依家個邊係深夜

巴打，俾討厭嘅人鍾意仲辛苦阿！！怨鬼咁請極都唔走嫁，煩撚到去邊都見到佢！

就好似wsap group send LIHKG link，
［冇圖/有圖］黑絲港女好正、港女野外露出，之類topic，你滿懷歡喜入去睇，一係直接有圖，一係ig 名，但次次都係princejoyce 仲要係連中招幾次

大年初一唔好諗衰野啦！出街行下，好撚多靚女學生妹放假出街！祝你狗年唔洗做兵！獵女無數！

可怕是你用你用慣的騙人技兩

我會試下諗正面啲 多謝巴打 但你個例子好似用得有啲奇怪

分享自網絡，非教唆犯罪。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

害我葬身溫柔鄉迷惑我思想

令你諗princejoyce多過諗衰野

有feel就得 你唔係唯一

諗住佢係另一種折磨

好後悔呢
可能而家你好想證明佢有鍾意過佢 好想挽回 就算做返普通朋友都好
但到最後你都係要接受 無論佢鍾唔鍾意你都好 佢最後都選擇咗唔會同你一齊 而你想同佢做返朋友
都只係因為你鍾意佢

長痛不如短痛
佢咁做對你黎講係好事

係 好後悔表咗白 早知結果係咁不如keep住做朋友唔破壞呢個關係 雖然我唔會滿足淨係做朋友 但只少好過朋友都冇得做 有frd同我講唔信佢真係對我少少feel都冇 或者只係timing錯過咗 不過依家講乜都冇用

決絕仲好，
太過愛既話做返朋友你都會自己放唔低

我覺得 佢咁做係唔想我再煩佢 或者想為我好 但一下子嘅反差真係好大

可能係 但我日後應該點面對住佢

捱返一個月就冇事架啦

咁佢拒絕你嘅原因係咩先

比討厭嘅人鍾意仲辛苦